有咩工係未大學畢業都做得？

除左啲sales 餐廳 part time 嗰啲
唔想做啲用錢換時間既工

樓主兒子

警察

你做囉
不了

入境
郵差
二級工人

雞

你果d叫用時間換錢

吸糞好似收入唔錯

但你捱唔捱到？

清潔、保安、建築工人、飲食、零售

大佬，咩背景都唔講下，點討論呀

sell屎同sell屎